無論同幾多個人講，情緒都唔會有絲毫好轉

第二朝又打回原形
我夠知要做多啲運動、唔好諗咁多負面野、多啲揾朋友傾、揾啲野分下心，但係抑鬱嘅感覺總係會返嚟，有時就係會無啦啦好灰，無緣無故，有時就係被啲好小嘅事trigger
利申我有出去，有玩twitter 戰線

出嚟幫拖啦 冇時間灰架喇

有出去又同你講咩

散步有用

頂住呀

散完步仲衰咗

身邊有人記得自己前世係集中營到窒息慢慢死

連抑鬱症患者既專業輔導員都叫人唔好睇新聞
斬腳趾避沙蟲
連輔導都無辦法解釋世界點解如此瘋狂
只能教你啲可以暫時保護你嘅方法
其實好多人無去睇醫生無睇輔導，同你情況一模一樣，我都tum唔到你，只能講⋯ 你係好多人陪架，無100%都有99%明白咩感受。

輔導員有春咩 無人解決到

我都試過，最近有啲抑鬱
唔開心個陣搭巴士乜都無諗都想喊
未試過咁唔開心
但搵啲frd食飯玩下 過一排就好咗啲

我時好時差囉，次次以為好咗，結果又無好到

我明，有時會寧願同人疏遠d唔想麻煩你